又成隊喬裝狗，咩撚野事？囉撚正牌咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢